記者放蛇證上水藥房走私仍活躍 代客經澳門珠海寄回大陸 前水貨客自白：3日賺2千，試過滯留大陸瞓桑拿浴

...
上水石湖墟成為「水貨城」多年，而在疫情之下，不少水貨店藥妝店相繼結業，石湖墟回歸平靜，北區人都說光復上水指日可待。然而記者放蛇後，證實走私活動仍活躍；亦邀請曾經走水貨的大學生分享了看法。有機會興建大型購物城的梧桐河，又將會面臨甚麼問題？
「我希望大家重拾對自己生活地方的自豪，不介意跟別人說『我是北區人』。」這是《來生不做北區人？》專題中，一位受訪者說的話，也為這個題目下了註腳。
...

我都唔明有乜好放蛇？人地走水貨得黎又冇擾民。

唔抵得人做犯法野3日賺2千冇人拉

其實無犯香港法,但犯左大陸既法